有堆人將五大訴求潛建成七大？

搞乜撚野？玩騎劫？

齋負評？屌你老母

樓豬係分化撚 可以直接block

分咩？

的而且確有人係前人努力上潛建

Hi

騎劫